一人一個2018年嘅遺憾

仲係溝唔到女

希望2019年脫單

無人理我

十幾年無哭 比隻雞搞哭左